《神奇女俠》女導演透露當初為何放棄《雷神2》

DC新片《神力女超人》雖然還未正式上映，但是不管是在各地的媒體試映或者觀眾特映都獲得一致好評，甚至在洛杉磯全球媒體試片時獲得全場觀眾7度鼓掌，被大讚是「DC最佳電影」，未上演就先轟動，令人相當期待。而這次成功扭轉自DC岌岌可危負面形象的功臣之一，就是導演派蒂珍金斯（Patty Jenkins），其實在來到DC執導這部女超級英雄電影前，她曾是對家漫威屬意的《雷神索爾2：黑暗世界》導演人選，當時甚至已經簽好合約，不過最後卻因雙方創作理念有所分歧而破局，後來才到了DC執導《神力女超人》，最近她就揭露自己在2011年到底是為什麼要離開漫威與《雷神2》，引發好奇。

最近在接受《Buzzfeed》訪問時，派蒂珍金斯吐露自己當時其實是想把《雷神2》拍成神界與地球之間版本的《羅密歐與茱麗葉》，說道：「我希望珍被困在地球上，而索爾也無法離開他所在的地方（指神界阿斯嘉德），索爾也被禁止重返地球來拯救珍，因為地球對神來說一點也不重要，不過索爾還是這樣做了... 來了之後卻發現魔雷基（Malekith）知道奧丁不在意地球，而悄悄在此暗藏了黑暗能量，以他對地球漠不關心的態度來擺他一道」，想敘述一個在諸神跟地球人之間的戰爭，不過索爾卻選擇拯救地球人的故事，與現在觀眾所看到、並改由亞倫泰勒執導的《雷神2》的劇情大不相同。

起初漫威似乎對派蒂珍金斯的提案很感興趣，所以雙方當時不只簽訂了合約，也對外宣布合作關係，然而在後續的合作過程當中，卻發生了越來越多衝突與爭執，雙方創作理念上的不合，最終也導致了派蒂珍金斯的離開。雖然她一開始也對這樣的結果感到相當難過，不過後來在接受《Uproxx》訪問時，派蒂珍金斯似乎也已經看開，表示：「我不覺得我能把《雷神2》拍成一部好電影，因為我並不是適任的導演，如果沒有那樣，可能最終也不會有機會來參與《神力女超人》，所以這也是其中一個沒能執導但我仍感到慶幸的原因，雖然我覺得我能打造出一個不錯的《雷神索爾》故事，不過對漫威另外想拍的故事來說，我不會是他們想要的那個適合人選。」

世界大戰，are u ready?

果時係舊ceo？

marvel 操控根本就係要全部跟佢個旨意拍，除左Patty Jenkins外antman導演咪又劈炮，就算套ultron咪又係咁，個個小joss，但joss都係因marvel過度干馭劈炮，當日joss講過最後場ultron個災難大戰，拍下Ｄ平民死都cut晒

Joss 肯定好撚sad
因為marvel 冇搞鳩羅素兄弟

不過今集WB終於百屌成材
無論套野好唔好睇都好
終於放手比哂Patty
冇再cut任何野

宜家既雷神2劇本，真係聰明既都走
根本冇可能拍到好戲，仲要話事既唔係自己，好難搞架woo

但Marvel都好似俾James Gunn好大自由度拍守護隊？

因為Joss比咗意見James同Marvel話可以再發揮多啲

DC 勃起了

最諷刺套civil war阿Zemo報仇就係avengers同ultron場大災難大戰害死晒佢全家。
不過你話冇搞鳩羅素兄弟就假既，冬乓結局場天空戰艦墮落有無Ｄ神盾局人死場面，係街用枝機槍掃cap時掃落架巴士到掃死Ｄ市民畫面有無丫

睇得迪士尼就唔好介意呢d野。
導演應該好清楚。
專心搞好CG同動作去令人唔記得呢個短處好過。
要睇爆血，暴力等fox 搞

迪迪尼未收購marvel時，ironman起碼有tony殺q恐佈份子畫面

CA2最尾場大戰影到好多人被射死, 炸死喎...

23個？